Hi Tilo,

Lad Dir mal einfach develop runter und geh dann in Test rein. 
Öffne die index.html mit Chrome und öffne die DeveloperTools.
In der Console solltest du jetzt sowas sehen: 
    
    fcLoggerData not set
    main.js:6 Module1:  init
    main.js:25 Module2:  init
    main.js:26 Module2:  initModule2.init @ main.js:26window.onload @ main.js:35
    main.js:27 Module2:  init
    
Das hängt mit den Einstellungen in der Test/js/main.js zusammen,
wo die Logger mit dem Aufruf:

    var log= LoggerCtrl.getLogger(namespace, options);
    
Initialsisiert werden. Du kannst jetzt hier schonmal rumspielen mit den Werten, 
oder es gleich richtig geil machen und die Extension installieren.
Dazu einfach in Chrome Einstellungen-> Erweiterungen->EntwicklerErweiterung
und dann den Ordner /BrowserExtension/Chrome auswählen.
Jetzt haste kleines Symbol oben und auf das einfach mal klicken.
(Wenn sich der Dialog ohne Inhalt öfnet, dann nochmal die Extension 
aktualisieren und danach die Seite neu laden)

Der Rest sollte selbsterklärend sein, oder ist ein Bug ;)

keep on coding dude...